+++
date = '2021-11-15'
slug = '53dda51ea3c8e8cf4be4fce336eee818'
tags = ['twitter']
title = 'RT @AgenciaElVigia: Violencia en el acto de Milei: un guardia'
+++
RT @AgenciaElVigia: Violencia en el acto de Milei: un guardia subió al escenario mientras hablaba la defensora de genocidas Victoria Villar…
